建議處死所有劏房住戶

如題，生不如死，不如解脫

應先處死業主

.

應誼先處死南娶支那女人既港男

處死五十歲破產既樓主先，日日係到出post鳩噏

啱啱發現條女係中國人，點算

#6 要被處死